好想同 jyp 瘋狂 disco ^_^

💗 🅳🅸🆂🅲🅾

咩事要拋人地去垃圾房呀

支持

我想做 disco queen 囉

想同善美姐姐一齊dance..

🐰🐰disco

喂有冇人想 disco 呀

Do you remember baby

入晒腦

when we disco 嗰陣會諗起邊個？

j 吖！y 吖！p 囉！